1Q題 秒到話你叻😎

有一日，明仔去咗百貨公司買嘢
埋單嗰陣，個收銀話：加$10可以換對襪喎
明仔諗都冇諗就即刻加$10換
但係佢換完之後變咗弱智
點解呢？

因為佢咩都唔知

玩物喪志

屌

因為佢開左依個POST

屌你老母

屌你

小明

話人叻啦快d

Hi 我好仰慕你㗎

叻

怕醜

真係比人1Q咗

下次捲土重來

辛苦晒